薛永恒：安心出行總下載量達296萬 無要求第三方「篤數」

創新及科技局長薛永恒出席本台節目時表示，「安心出行」應用程式總下載量，已達296萬次，形容數字非常鼓舞。他相信，絕大部份都是本地下載，相信約2至3%用外國手機下載的都是港人，只不過是他們用了外國的應用程式商店，重申絕無付款給第三方協助「篤數」。

薛永恒又指，「安心出行」對個案追蹤辦公室有很大幫助，能即時掌握確診者行蹤，再向同一時間到訪過同一處所的人發出感染風險通知。至於爆發感染群組的尖沙咀K11 Musea食肆「名潮食館」，有食客反映收不到感染風險通知，薛永恒解釋說，衛生防護中心會專業判斷，界定在某一時段曾到訪的人士，才會收到通知。他又指，「安心出行」原本設計，並非提醒須強制檢測的人士前往採樣，但市民認為如有需要，創科局會持開放態度研究。

第一方？

//他相信，絕大部份都是本地下載，相信約2至3%用外國手機下載的都是港人，只不過是他們用了外國的應用程式商店，重申絕無付款給第三方協助「篤數」。//

我相信你老母係男人

屌你Play Store同App Store有statistic睇邊到下載ga，係透明就公開出嚟啦，香港大把人識寫app

只係佢冇比錢，其他人有

重申絕無付款給第三方協助「篤數」
即係自己篤，或者係有人免費幫佢篤，或者有人收錢幫佢篤不過唔係佢俾錢

佢冇比錢唔代表支那冇喎

第三方俾錢請人篤數

因為第三方會自己搵第四方

80億其中一部分花咗係度

好快就會多過香港總人口

冇比$ request，但係個order package有包

成日攞個下載量黎打飛機

我冇比錢就唔算篤啦

傻仔

一開波個寫app收費就包埋啦
不過可能叫推廣費或者其他行政開支

講出黎就有傻閪信架啦
明明條街上面都無乜人用

無知一問
鏟左再dl 會唔會計多次？
仲有android d 模擬器，dl 完又dup 過個再dl 咪一樣boot 到個數

幾時會有bot 出現，想幫推到 800萬

越黎越少人用
點解下載量反而會增加??

將下載量演繹成支持政府人數
港共以為贏緊 黎緊移民潮見真章